---
sidebar_position: 2
---

# Billetterie

La billetterie est probablement ce que vous aurez envie d'automatiser au plus vite. Voici quelques idées :

## Transférer un ticket

Permet de transférer un ticket d'une inscription à une autre sur la base des emails des utilisateurs.

#### Authentification & Droits

- Un·e Administrateur·ice de l'événement peut transférer les tickets de n'importe qui.
- Un·e particpant·e classique peut seulement transférer les billets qui lui appartiennent.

#### Méthode & Endpoint

```
POST /projects/:projectIdOrSlug/ticketing/transfer
```

projectIdOrSlug : l'ID ou le slug du projet

#### Body

```json
{
  ticketId: string,
  fromEmail: string,
  toEmail: string,
}
```

#### Retour

- Succès : 200
- Non autorisé : 400
- Non trouvé : 404
